\begin{center}
\index{Bort allt vad oro gör}
\subsection*{\large{Bort allt vad oro gör}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Bacchi Tempel nr 17}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Bort allt vad oro gör,\\
bort allt vad hjärtat kväljer!\\
Bäst att man väljer bland dessa buteljer\\
sin maglikör.\\

$\parallel$: Granne! gör du nu som jag gör,\\
vet denna oljan ger humör.\\
Vad det var läckert!\\
Vad var det? Rhenskt bläckert?\\
Oui, Monseigneur. :$\parallel$\\

Bort allt vad oro gör,\\
allt är ju stoft och aska.\\
Låt oss bli raska att tömma vår flaska\\
bland bröderna.\\

$\parallel$: Granne! gör du just som jag gör,\\
vet denna oljan ger humör.\\
Vad det var mäktigt!\\
vad var det?... Jo präktigt,\\
Mallaga - ja. :$\parallel$\\